覺唔覺得要將棒球成為香港國民運動

練揮棒
練投擲
練跑步
練團體合作
練反應

係一個好有效鍛鍊人民既團體運動
每人都應該起碼有一枝棒球棍喺屋企

好羨慕台灣日本韓國 可以令棒球成為國民運動

有無咁多地俾你跑？

Source: HK01

大雄同胖虎練捧球都唔使去大場地

乜撚野垃圾地方會連做運動都搵唔到位

板球
connect 南亞

唔係跑問題，係個波會打到樓d玻璃窗…

仲有d盲毛鐘意人地踢緊波時直穿行過球場，棒球俾個波/棒打中頭係死得人既

“康文署積極發展體育運動普及化”

死咪由得佢死囉
社會達爾文自動清除低智人口
減輕人口壓力係好事黎

係打果個無做錯，但有麻煩上身呀

記唔記得果時手機仆街mon出時，d盲毛幾痴線呀

咁就更加應該清掃低端人口
反正而家POPO都唔會做野 由佢啦
帶兩本習語錄係身個官應該會輕判

以前就係太文明先會比D垃圾人口苟延殘喘
而家轉型達爾文主義社會 廢老呀弱智盲毛係第一批淘汰對象

呢點我係認同，我一向形容係過度發展，太多垃圾法例去保護呢d 人，令社會自由度降低，影響發展。

童夢幻影球

美式足球先係

可以自己發明個港版運動，訓練巷戰嘅敏捷度同應變力

拆左個旺角狗屋，起九龍小巨蛋

板球都得！

想玩好耐
有冇人知點買棒球棍

agger

不如問下啲南亞教我地打

pish

美足
尚武